sd高達online出左私服，我玩緊

網站link

下載檔

lm

點收驗證碼

用左易博通都收唔到驗證碼

我係taobao開通的

師兄係淘寶買AC？有無link？好想玩

你係taobao打中國電話認證

8591買都得

好撚on9
全部PS裝甲

卡咗喺load server 開始遊戲嗰度

搞咗勁耐都仲係唔得

屌你老母到底知唔知咩係私服？
貼撚埋街招係韓國官方門口好唔撚好？

醒少少啦屌你老母
咁撚揚咪搞到俾笨大收皮囉
你個腦係咪裝屎？